是什么型號？

洗頭車

什么你老母

btw 你行去車尾咪睇到

AE110

EK3

Urus

亲，是奔驰CLS 2010年 吧？

CLS

是一辆大奔儿

大陸狗做咩上連登

亲，是你老母出殯用的

喜欢吗？送你一台纸扎的，1:1喔

拉

驗眼啦舊cls咁撚易認都認錯

真係cls

宝马是个好東西，你需要一部

8964系